**Расчет масштаба блокировки**

Считаем колличество заблокированных адресов 2 способами: просто считаем по маске подсети и по каждому индивидуальному IP. Делаем это для того, что выяснить, вложены ли подсети в друг друга или нет.

Результат вычислений говорит нам, что в списке нет вложенных подсетей.

Результат:
```15832568```
